不同的電解質包括鈉、鎂、鈣、磷和氯。 最佳電解質飲料保持你的水分阿什利·哈伯德| 2021年10月13日|大眾科學 
 或者，州監管機構表示，電力公司可以支付年費——每磅氮17美元，每磅磷270美元——每年總計1.72億美元。 聯邦政府批准新的50年有效期的科諾韋戈大壩許可證克里斯汀·康登2021年3月31日華盛頓郵報 
 對於參與微生物利用重要營養物質(如碳、氮或磷)的酶來說，情況尤其如此。 汙染的微塑料會傷害動物和生態系統|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年11月3日|學生科學新聞 
 尿液仍然帶著過多的氮和磷離開回收器。 一個骯髒且日益嚴重的問題:廁所太少|斯蒂芬妮·帕克| 2020年9月24日|學生科學新聞 
 因此，當植物從肥料中免費獲得氮磷鉀時，它們排出的分泌物就會少得多，菌根真菌將礦物質和磷的輸送減少到幾乎為零。 垃圾食品對植物也有害-第90期:綠色的東西 大衛·r·蒙哥馬利| 2020年9月23日|鸚鵡螺 
 化學武器可能比磷彈更糟糕，但主要是對旁觀者而言。 奧巴馬的敘利亞主義:重開外交窗口伯納德·阿維沙伊| 2013年9月3日|每日野獸 
 城市景觀被凝固汽油彈和白磷摧毀; 日本的兩個主要城市被原子彈夷為平地。 The O Word: Christopher Dickey談職業的含義|Christopher Dickey | 2011年12月6日|DAILY BEAST 
 由琥珀酸鈉和三硒化磷，或通過熱管傳導硒化乙酯製備硒化苯。 2-甲基-4-硒基喹唑酮、2-苯基苯並硒唑及其衍生物|的合成 
 傑瑞猛地拉了一下風箏線，那個渾身沾滿磷的身影在空中古怪地搖晃著。 雲中的汽車男孩|克拉倫斯·楊 
 我們幾乎只使用黑光或活性磷，比如在神經電纜的鞘上。 大腦|亞歷山大·布萊德 
 在那之前，他對我來說是光輝燦爛的，但與現在的陽光相比，那光輝只是磷的光輝。 蜂巢|威爾·萊文頓·康弗 
 當天氣變冷時，五氟化磷就會下雨。 烏勒起義bb0亨利·比姆·派珀，約翰·d·克拉克和約翰·f·卡爾